有冇巴絲幫緊屋企人研究緊買唔買自願醫保?

我幫我老母睇緊
老母病歷好花
唔知買邊間好

PS Agent

其實你要考慮唔係買邊間，係邊間會受保，如果真係病歷好花

你自已計下買左要幾多錢1年， 唔買自已睇要幾多錢一年先喎。

lm